[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (936)

ON 9 1003
要贏大錢了

1003

角大之力 -7

#1003
我女朋友鄭睿隣
2017年9月5日 22:42:51
1001
...........

報驚

1003

但一條友拎晒

你個bot壞嘅

假波

南韓對家

不支持

青 我gun

個野壞左

對家囉

中國客勝
生平未試過3連 可all in 主+1

好靜

針曬

放水都贏唔到

戒賭了

沙地有無機

晏就勁撚多人

香港

有得乞嘛

試下派

Kimout

泡 伊，唔贏派我500

lm

你一定嬴,你派我100就夠

Lm

嬴左派返我500

愈嚟愈小人屌球了？

半場泡

半4全4

又對左

Gun

中角大?

有無人屌角

9.5b

呢位清有d生意頭腦

中國

支那10.5b ok?

咁多手足買角大

鼓油呢

1003霸主

點解唔見中國人

死左啦

想跟佢

唔掂了 真眼訓 8

E拉黑下半刷個連c黎睇睇ok?

半4完11。岩岩打左電話叫客隊下半場7連c

場場5皮 蛇都死

加納

油王快刷角先入到波-5c

加納助我起翻機大翻身

紫蛇 11點買乜

阿聯酋會贏嗎？ 會。

支那角大?

11買乜

11點唔買..
要買就買南韓角細啦

已買

加納nba

0:2加納？

半主派＄未

南泡 伊朗 上啊

南韓 半大

2分波

All in 左南泡

加納屌打

紫蛇受小弟一拜

仆街冇買

伊拉克個場仲乜仲係顯示上半

有無祖國link

南泡 伊朗

如果角球買佐細個D..
低過兩個中位數...就最好補補飛
隊隊都搶出線
實唔留力

Same 冇買

仆街 以為11點半開波

剛果快追返粒先

屌你老母
派彩未呀
我個半主呀

南泡未入

🇰🇷

支那刷角

邊個仆街叫我唔好買加納

有冇韓國link

阿聯酋反cup派我1000

我了

游聯入未

同路 all in ed

中國5mins 0c 角大已死

me

下半先係戲肉

油王
中國

點解會買UAE

羊左派番我1500

有冇中國LINK

似qatar fg

me 100心足了

半場
伊
韓
中

支那1c

南韓入未

成班唔睇字，反cup派佢啊，不了

?

伊朗

韓國求link

中國cccccccc

支那2c

偉大祖國開始黎C

油聯刷角未

🇨🇳

-5c

南泡 伊朗上啊

中國ccccccccccc

泡仔角大jumped

阿聯酋反cup

南韓

LM

伊朗 0-1 敘利亞

信你反cup

伊jumped

屌

伊朗玩野, 支那 88

班後衛

3c

比角

支那3c

Cup佢老未

韓狗

想睇玩到南泡第3都冇埋

伊朗玩野,泡菜下半場要搶攻,下半場入角大

伊拉克停晒c

伊拉克有C未

剛果應該不敗

伊拉克-4c

油聯5c

伊朗生性啦

剛果比多兩粒

有冇同路買左伊朗

角大已死
比澳洲吸晒角

E拉完比多球可以？

阿聯酋咪撚刷角呀
8.5s

Me dllm

快d針啦，輸撚硬架啦，反咩cup

Me，算啦都估到佢hea踢

刷爆佢

伊拉10.5B 針得

不了，再豬冇錢啦。

伊朗立即入波

伊拉克俾啲角黎

召喚連詩雅

22:30 45+ 剛果 1-3 加納

加納3:1

E拉克比多球
我叫美國唔搞你

南韓出晒名唔刷角

刷角個場都係-6

剛果 1-3 加納

剛剛同酋長講好左唔刷了

聯油入未 買左100NG

剛果龍門好撚廢

伊朗反杯

剛果有冇咁垃圾

伊拉克支那比角
烏g fg

賤種支那隊失波未

伊朗唔入比人入 屌

好阿Ching. 買左幾大下 希望唔好豬

韓狗入波未呀

伊朗！杯！

比烏雞SM緊,想刷都刷唔到

阿聯酋俾多6c黎啦乖

支那C呢屌你

日本受讓

伊朗 cup

伊朗上啊

發動主場之力

打左俾長佢話不了
補左細super算啦

比5c我ok?

4c

買主

日本上左岸

中東佬靠唔住

垃圾伊朗踢假波

比我啦

阿聯油刷角未呀

起G 3x1

支那靠得住 豬閪會上樹

伊拉克頂住無入球

南泡 支那 角

今晚好多西波

南泡 上!!

伊朗 幾時肯cup

伊上半和左先

伊朗30分鐘已經追到你70分鐘既5c

聯油比啲角黎

佢地根本上曬岸hea踢

派？

伊拉克位即刷角

支那有頭威無尾陣

角細大勝

8.5一樣輕鬆

輕鬆爆

亞洲波果然西過人

伊朗
半大呀

jer

南韓廢到

烏xxx係咪想出局 刷下角啦

敍利亞入世界杯！?

泡菜係咪廢到win一場都唔得

伊朗半場和左先

阿聯油刷角三連c

屌你

垃圾伊，估唔到主場都讓賽

兩隊都主

智利[-0/-0.5]
巴西[-0/-0.5]
烏拉圭[0]
墨西哥[0/+1]
今晚客場之力

伊拉克5C

我要e拉克角球呀

伊朗 請你立即入球

United 20min 3 c 集氣

On9，伊朗個場訓地多過踢波

4c都危

智利 巴西

有多比多冇多比客入

2c 都冇啦

啊聯求入一球

泡狗刷C
QATAR FG!!!!!
UAE NG!!!!!!!!!!

Iraq 7.5s 8.5s 頂撚住呀
打10分鐘邊爐啦

正評俾我老友鶴頂紅了

伊朗又話亞洲第一

加納頂實

努力刷先入到球

伊拉克8.5s

韓仔同烏踢緊功夫足球

召喚 真與假

伊拉克9.5b

伊同敍利踢緊養生足球

UEA死哂

算啦伊朗，輸撚左佢啦你

唔sick賭了

頂住

俾角呀支那豬

伊拉克試下入多球
支那大量c
南韓ng

光總我了

伊拉克停c到完場
8.5s

甘快幫我gel

好撚悶呢幾場波

中國 南韓半大派500

光總不要怕
支那豬上場半3全1x

lm支持

Me

我

出左局都贏

伊拉克5分鐘奇跡兩c ok?

Ok

卡塔fg ok?

中國入未

-1c

頂實8.5s

頂住個8.5細呀

3c都得

同路

睇死支那賤種贏唔到

我8c夠，7.5b

伊朗追平派100

中國人係最古惑

好

伊朗真係半場和了

伊杯佢老母

爽了

ok 比你

伊拉克頂住唔好入波呀

即入 LM

比多3c我

伊拉克奇績2c ok

神奇！

孫興民中柱

伊拉克請立刻停c

伊杯

跳樓

now幾c？

連詩雅 連詩雅

7.5s ok?

哇,泡菜咁都可以唔入

中國俾角呀

7c

伊朗好波，下半踢場好波睇睇

我-1

E朗減1

韓國FG ok??

屌你老母孫興民咁都可以唔入

1:1?

求下你比多2c我

伊拉克俾8c我啦

比多一c

gchi

要

伊拉克請立刻吹雞完場

祖國入兩粒啦

伊拉克 無入球 4.8
伊拉克 NG 3.04
阿聯油 NG 7.8

點買都羊

唔得！

伊拉克8.5s
伊朗負一

UAE快絕殺!!!!!!! 頂住8.5

8c完場大家開心

比多2c

伊朗下半233敘利

中國入1粒

唔識賭了

伊拉克補幾

3

俾一粒你ok

奇蹟2連c

連詩雅

泡菜下半場大波

Ok deal

屌你老母南韓大廢西

今晚角大都應該幾危

支那下半場入波

伊拉克-1呀

最多8c 完

7c ft

中國比c 唱國歌三次

9

伊拉克1:0 7C FT

8.5s cashed

屌你老母

伊拉克果場幾C完

8.5s輕鬆

一c之差

屌 玩角球個人精神消耗得好勁

聖育強抽未

7

伊拉克大波豬300仆街

Iraq 7.5s 8.5s cashed
泡菜仔8.5s頂埋佢

大角先啱

Ng sick賭了

豬1k

泡狗半3全10!!!!!!!!!

想介島了

烏茲別克唔該幫手屌柒泡狗

Allin南韓角細 棄game

7.5？

艾美利亞[0/+0.5]
只出一場

有賭未為輸
泡狗7.5b

得番700 買左2008.5 5007.5

老實說...今晚咁多波，點解要重注亞洲波

有機呀

Allin左先出

唉好撚灰

韓狗上盤己死

跟左

對左

伊朗杯

屌你老母啲中東佬扮傷嘥時間都唔只5分鐘啦
仆街補得3分鐘
最尾角球旗又唔博角球，真係屌你老母伊拉克

對左加一 不過有信心開上盤

會cup 100%主

屌黎都晒鳩氣 求其鳩買完棄game算啦

抽左未呀伊朗半和???

剛果抵輸，廢到

唔知係咪走 不過唔關我事我棄驚

咁多人賭錢嘅🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

9612 05-09-2017
22:24 讓球 星期二 4 剛果 (主) 對 加納 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.70 $1500

$1,500.00

角大黨收皮

想知點解

斷腸人在天涯 留名

過2救我啊

未完場

做乜

買左加納
但係串左蝗客勝

我已經決定左點派個$100了
我計過派$729
#729 個位巴打留個戶口

拿一點英勇愛地愛天總比賭角好

泡菜3c完派100

伊朗 南泡上啊
我道氣翻曬黎！！

笑左

想cow 女

教我

已4c

支持

又係時候屌泡狗
俾啲C黎

臭西蝗

7.5都收皮

1-0

生得靚仔啲咪得囉 見唔見到我上面張自拍

南泡上啊

羊錢巴串左 伊朗 南泡？

QATAR好波

伊朗 南泡上啊

支那

一開波即入

收皮啦支那

呃5到你tg

支又出局

中國隊真係垃圾黎

Ng

泡-5c 支-6c

Yes

你咪有囉

真係唔明做乜可以咁熱...

支那唔刷角抵輸

抵死 大陸比我燈死左

泡狗-3c

泡菜做乜一出黎就刷

針

打暈自己 完左先睇

Mo wor

南泡烏豬下半2粒

南泡繼續刷爆支旗

支那笑能到我

我要角呀

泡菜7.5s 8.5s已死

南泡入未

支那橫掂都死 輸個3:0比我中個60倍ok?

泡俾啲C黎

中國個場太撚假啦
1.5大細盤轉倍快撚到

一齊屌角

中國ng ok?

卡塔NG 仲係咁高水

中國 -6角

比我中返次啦屌

9.5都死了

烏茲

支那大把阿叔盲撐。。。馬會cashed

支那狗同我刷c啦

廢老 輸死佢地就好 最好比大2 lone斬

支那笑死人

冰封泡菜角球

冰角

伊朗 南泡

如果只斷伊拉克 我會攞支ak殺哂成個伊拉克d球員

son要入波了

Chi na c

支那停哂角 放棄了嗎

Korea 準備入

Hi john ma

$50 何必殺人呢

泡菜出力未？

發動主隊之力 伊朗！

Hi 好耐冇見

岩 我400都未殺

2邊刷下角算啦 唔好入大波

呢排買大都開細

比500你 同我射金仔

買乜

希望有手足可以信下我
烏豬別克FG

泡菜-5角
支那-6角

泡菜

北泡

$100 玩左6日 算係咁
又要入錢

兩場都快d刷角

快刷角

Qatar條撚屌買左好多角大
咁樣踢出底線

中國 角-5

我將不見了 潛了

買乜好

有link?

真重心呀CHING 烏豬FG

韓狗你唔贏點去俄羅斯呀

剛果 1-5 加納

中國輸多球

不了 南泡必須羊

角球

韓子台

支那-6

伊朗贏一粒就夠

卡塔爾 -5c
南韓 -4c

得閒旅行去下就得啦

耐無上波post, 依家邊個最準？想跟

Miss u

差5c

Korea 射爆佢

korea6c

我長期都開對家

支7C

豉油bb

韓仔ng

in紫蛇 we7

兩場鬥送角,笑4

伊中柱

買支那既都係抵死

支那角大GEL

差2c

支那11.5大

Ur name

角呀

刷

角

啦

上演30 分鐘無角劇本

卡快炒多支那一粒啦

伊朗求你入多粒

南韓我屌你老母

都唔係第一次

-3C

刷角啊

邊場？

中國抵能死。。。。

冇買對家

伊朗入未啊

支那繼續

南韓請你立即入波

泡菜-4c
強國-3c

支那-3c
泡狗-4c

尋晚英格蘭

泡7c

泡-1c

南非今場請爭氣贏波

追唔追南泡角大好

Ccccccc

支泡-3c

咁撚多角既屌

伊朗好波 頂實

e long ho ball

頂撚實

伊朗 CUPED
支那 今次可以賴乜

支-2 泡-3

伊朗頂實 差韓仔

韓仔快goal

伊朗 2-1 敘利亞

地硬 一定係地硬

入波呀韓狗

韓狗又豬？

最後召集眾多位巴打 烏雞fg

角球係即時派定完場先派???

卡塔爾的球場太硬影響國足發揮

同路，頂實 韓仔入粒

差南泡 快撚D入啦 屌你

刷呀

500南泡0.5/1

抵啦支那，以為有左中超就好撚勁
根本自己打飛機

一開波就派

支那角大

Ching串左南泡同伊？

派比馬會

一定係 應該立即宣佈卡塔爾輸3:0

單頭

支那著火

全部都係靠外援,本地球員進攻能力差到

泡菜FG 準備好未

[ quote]
派比馬會[/quote]
巴打好funny

南泡再唔入波 就叫金仔核平首爾

支泡角

口交部表示卡塔爾干擾我國出線 必須停賽

伊朗頂撚實 南泡入一粒
我道氣翻曬黎

刷角入

支那豬俾角呀

烏雞fg 比多3c

伊朗超班

泡7.5b get

兩邊比多2c

南泡 比力啦

好多伊朗 南泡同路

開冷氣踢波凍親？

屌鳩你泡狗 入未呀

泡菜9.5b

齊齊角

老實講我真系撐中国隊

前提係要刷c

四隊波都刷角

伊主x韓仔-0.5

求你啦南韓入波啦

e long負一

伊朗頂實，南泡入波

泡狗角大爽了

唔刷角,學咩人踢泳

烏茲別克 76-90分鐘 失球42% 就睇下會唔會發生

刷刷刷！

上啊

差2C

中國比多2 c

呢隊泡狗出去踢真係等三零 咁撚垃圾

e long負一
南泡0.5/1b

泡ng

有料嗎

再多3c

泡9.5s頂住

中國比c

伊朗頂實
南泡一粒

係咪比500我

南泡我屌你老母大廢西

南韓 -1c
中國 -2c

1-1

1:1

支那11

支那1-1

卡塔爾 1-1 中國

中國係時候刷cccccc

刷角

武磊屈撚到

中國追和1:1

Cccccccc

泡入

快d刷返2角先啦

泡菜悚刷c -2c

泡

支那1:1

支那9角完了

伊朗救得靚

會唔會反cup

習總咁遲先出手

GOAL!!

11角完 ok?

比個12m 中國

屌你老未 我個細波呀

韓狗 入未

兩邊各2c都咁難

唔好停角

中國要輸

角大逃生門,最後召集

習總開始做野了

快撚d入啦

習總一匯錢 好快會有12m

比ccccc

快入啦韓狗

賤種韓

中韓 每邊2c

Korea 仔把握力好d 4 5 6 左

兩場波都刷角

泡仔

馬場草地又靚左

中國-1c

jump

千一蚊南泡角細

最利亞

-1C

輕鬆棄game

每場比多角

支那-2

7.5 8.5

下一隊入球過關 2x1 足球過關 2x1
星期二 6
卡塔爾(主) 對 中國(客)
下一隊入球(第3球)
客@3.00
星期二 5
烏茲別克(主) 對 南韓(客)
下一隊入球(第1球)
客@4.20

中就派1個200

韓仔我求你入

korea9c

兩邊-1

korea goal ok??

韓國狗c

LM先

中韓每邊1c

泡菜-1c

兩邊俾多1 角

差1c

中國rc

Goal?

中國9.5cb過第一關

支那rc

最後一注 兩邊-1

中國紅牌

求派

韓10c

泡狗角大CASHED了

我買左細波 唔係你死就我亡

南韓開到1.5 big我介j一個月

KOREA 10C

泡9.5b cashed

狗智

我個9.5s

中國 俾多角

角呢支那狗

屌..買早左紅左特別勁

差中國-1

11c!

中國10c完啦 唔想針

12c

11C

中國2.5大

入3000 輸剩最後一注
羊1k

邊個紅

吊你刷到呢

東方紅

係啦 紅牌 偉大祖國

狗呀

支那-1

泡9.5b
支10.5b

goal

大角cashed

烏G上呀!!!!!

11c

齊齊屌角成功

11CGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

支那角大 casheddddddddd

卡塔爾 1-2 中國

豬左3k

1:2

Rc加成

大角黨隊員
發賀電

紅左特別勁1:2

假到

阿婆鳩篤角大也中

支那 紅左特別勁

最利亞ng

紅左特別勁

唉屌...買早左

Cup

成本劇本擺哂上抬

屌 無買

炒7佢

無隻狗仲勁

咪又係出局

買2次卡塔ng兩次都支那

比多C啊支那

真係東方紅 紅左仲勁

泡菜是時候了 差你

早知allin中國角大唔要南泡角細

隔離都踢到含含聲，泡菜係度唔知做乜鳩

估唔到條過關又返生。。。

大波cashed

韓狗踢到就算要踢第三都唔益你支那咁

11.5支那

南泡入波未呀

韓仔比多c

最利亞追和

幫屌 泡

d支那又以為自己係世界冠軍了

南泡真垃圾
前鋒垃圾到
咁多機會

卡塔反cup到派一個100

入佢啦韓撚

No了

把我們的血肉 建成新的長城

孫狗渣能到

韓又中楣

南朝鮮入未呀屌你老母

泡菜真係低賤國家 垃圾

好想派錢呀.屌 泡菜入未

屌，入啦

南泡和硬

就快入

入未阿

兩隊都有著數

角小輕鬆到

輸柒左佢啦

韓仔-dd

韓仔又中柱

中國打電話去啦

南泡角小easy

泡菜果場有得買中柱仲唔贏到開巷？

再唔入準備打電話俾金仔了

-2c

Cashed

南泡幾多場冇入過波

垃圾菜

想買9。5 篤錯10。5

SON入未呀

派我

南韓全部斷腳死

支那俾多ccccccc

打左電話未

伊朗打交

未完場~唔好JUMOP住

SON番去當兵啦屌

泡狗唔入都比多c

南泡輕鬆到

死泡狗咁都唔入

韓撚再唔入要空難

孫狗 你老母臭閪

南泡單刀都唔入

角小穩到

孫狗雞都唔識執

泡狗識玩,咁樣迫害支那

食屎啦南泡

南韓特登唔入

正定反

想跟人妻半大了

正

On9南韓

孫興民入波唔反熱

南泡都開到角大。。。伊拉克天地不容呀屌

入多球

1001